［七一無取消］政府指基於安全考慮 七一升旗禮不安排學生及制服團體出席

無綫新聞 > 快訊
2019-06-27

推呀 七一要出

推唔好以為取消左呀

驚到咁

七一照常呀

又有大龍鳳睇

幫手推呀

即係預備開拖

夠膽就搵晒成隊解放軍觀禮

學生參與另一邊

可能驚有人不合作 上次臨時改中式步操 D人唔跟

果日一定會有人話解放軍一車車黎緊
快d走

要繼續慶回歸呀

以前gphone都去過交叉手

果次十一

信唔過學生就真